民主，獨裁，個重點係掌權既人，必需要叻仔

民主，掌權既人，係所有人民
若果民智開左，絕大多數人民都係叻仔，係高質
民主係一件好事

獨裁，掌權既人，係君主
權力集中係一人之上
若呢個人，係叻仔，係明君
獨裁係一件好事

所以，盲目加入建制 / 加入民主派別
都係on99

根本建制冇話絕對好
民主都冇絕對好

好唔好
最後都係睇運

明君，昏君邊個知？
點解要買大細？

叻仔會被推上當權 獨裁制度一耐 掌權人都會被權力腐化 享受特權 然後人民又會抗爭
與其話係運 不如話係循環

點為之好事？

頭兩段同第三段結論無關
不論'盲目'信或做咩行為都係錯

第三段又同第四段無關
第四段話咩都係運又係戇鳩

頭兩段係話某些特定條件下民主或獨裁都可以係好事
但冇考慮哩啲條件出現既機會

嗰謬誤等於，殺人某些情況下手係合理
不等於我'一般情況下'反對殺人係戇鳩

如果以香港情況計，港豬係戇鳩鳩
但獨裁既政團係叫中共

唔好學JR,乜春都加盲目兩個字，然後顛倒黑白

你舉d例子黎
咩叫獨好多時好過民主tim

舊時：
英政府

現時：
新加坡

好多時？

依家香港個建制 支
就一定唔係咩好野

但以香港黎計
發展民主係好過俾中共管既
始終廢老都離死期不遠

所以依家發展定民主就差唔多啦

但點解我話民主未必好？
你睇下印度
印度正正就係一個印度既國家
d 國民根本未成氣候，俾d 豬隊友治國真係冚國剷